TG 1對1 吹水台 傾計解悶咩都得

大家苦悶又好 有開心事又好 有傷心事苦惱又好 想識個朋友都好 歡迎同我傾下計 吹下水 入黎喇喂

Telegram id:high818

push

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

推

..

無啦啦del ac 嘅